香港警車載白衣人去攻擊民眾

有冇人fact check下？

附帶警黑合作

毛主席說既話太對了

幫手推

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

琴晚睇直播有七八成便衣都係著白衫，個比例多到有啲驚人

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

順理成章白衫便衣警混入去打9民眾

轉頭可能著返件背心就係便衣警察

唔好散播謠言
尋日警察收到情報，一早到咗現場

係著咗白衫，同埋無戴委任証啫
所以真係見唔到黑社會，嗰啲係手足嚟
地鐵見到一邊走一邊趕到，係交更